{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041314",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66365&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주랑데뷰펜션"
    },
    "text": "静かで閑静な涯月に位置するペンションでは、オーシャンビューの客室で美しい済州の海を鑑賞することができます。 周辺にはハンダム海辺があり、車で0分の距離に位置しています。 また、済州ブルビッ庭園は車で25分、ソンイシドル牧場は車で30分の距離に位置しています。 入室は6:00から可能で、22:00以降に退室してください。 一部の客室では調理が可能であり、炊事道具と食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 屋外プールとバーベキュー施設も提供されています。 バーベキュー施設をご利用いただくためには事前予約が必須で、現場でレンタルしてご利用いただけます。 入室は最大人数を超える場合は不可能であり、客室内でのペットの立ち入りはできません。 また、保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があります。 客室内での火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは6:00から可能で、チェックアウトは22:00以降にお願いします。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハンダム海辺、済州ブルビッ庭園、ソンイシドル牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用可能ですが、事前予約が必要です。レンタルも現地で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて客室へ入ることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室内に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 460
    }
}